{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-17",
        "domain": "레포츠",
        "title": "계룡산동학사자동차야영장"
    },
    "text": "鶏龍山東鶴寺自動車キャンプ場は忠清南道公州市盤浦面に位置しています。 公州市役所から約22kmの距離にあり、武寧路、金碧路、東鶴寺1路を順に走ると約30分かかる距離です。 ここは道路と隣接しているためアクセスが容易で森に造成されており、自然にやさしいキャンプを楽しむことができます。 キャンプ場は泥だらけのキャンプ場で、計22面を備えており、サイトの大きさは横5m、縦8mです。 火鉢台、電気、無線インターネットをご利用いただけますが、個人トレーラーやキャラバンの入場はできません。 キャンプ場は春、夏、秋のみ営業しており、予約はオンラインリアルタイムでのみ承ります。 売店はありませんが、近くにスーパーやコンビニがあり、必要なものを購入するのに困難はありません。 ペット同伴の入場はできません。 キャンプ場の近くには東鶴寺、鶏龍山陶芸村などの旅行地があり、連携観光が容易で、様々な飲食店が近いため、好きな料理を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶏龍山東鶴寺自動車キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "鶏龍山東鶴寺自動車キャンプ場は忠清南道公州市盤浦面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "公州市役所から約22kmの距離にあり、武寧路、金碧路、東鶴寺1路を順に走ると約30分かかる距離です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場は計22面を備えており、サイトの大きさは横5m、縦8mです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "キャンプ場では火鉢台、電気、無線インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場での個人トレーラーやキャラバンの入場は可能ですか？",
            "answer": "残念ながら、個人トレーラーやキャラバンの入場はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業期間はいつですか？",
            "answer": "キャンプ場は春、夏、秋のみ営業しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の予約方法はありますか？",
            "answer": "キャンプ場の予約はオンラインリアルタイムでのみ承ります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺には売店はありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には売店はありませんが、近くにスーパーやコンビニがありますので、必要なものを購入するのに困難はありません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "残念ながら、ペット同伴の入場はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の近くには東鶴寺、鶏龍山陶芸村などの旅行地があります。連携観光が容易で、様々な飲食店も近くにありますので、好きな料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 440
    }
}